我都想好似啲人咁撚大膽

尋朝一早訓左 發夢發到夜晚10點幾
其實大部分時間都係係天橋/公園/馬路個啲位遠望
最多都係幫手搬下物資 起下哄

就訓醒個陣 突然有啲想行前少少
就膽粗粗行左去近煲底嘅位置
一行到埋去 啲氣氛完全唔撚同

自問比較細膽 其實就咁企個度已經好緊張
前前後後應該留左係個度1個鐘左右
好似每一下都就快有嘢要發生咁
有兩三次 前面啲人突然大叫「走啊」再向海邊方向跑 (雖然跑左兩三步又有人話無事 唔使驚）
真係嚇到我標屎

今日再見到好多消息先發現
好多比我行得更前嘅人其實都係啲學生哥甚至妹妹仔
反觀自己大人大者 全程縮到龜咁
一諗起就覺得自己好無用

有無人有同感

有
每次返到去都會問自己點解唔行前啲

下次預埋你

行到接近最前 同係外圍個感覺真係差好遠

當你企到最前 其實就唔會驚
因為身邊陪你嘅都係手足
要走 都係一齊走

發夢要有基本裝 唔係實驚

頭先係小巴有個阿叔話，做事量力而為，如果你只

係靠大膽入去，冇裝備同埋心理準備，希望你哋唔

好行得太前，你咁做有機會變成前線負累。

當然如果有氣有力亦明白後果，唔怕企前少少，齊

上齊落，一個都不能少：

有人叫走真係睇清楚咩事先好走
你老味都未知咩事成班走到冇雷公咁遠

最on9 係full gear企好遠同埋叫極唔好留斜路d on9 仔

真係希望人人都操下

其實有無人知點解無啦啦叫走 又可以係10秒內話無事
係個啲情況 成千幾二千人（或者更多）向住你跑 其實好難唔跑埋一份

有岀到力已經好好各有各本份姐

真，尋晚發夢拎咗啲物資去到金鐘之後一直都喺外圍幫手。
係有去過煲底，個氣氛真係好唔同，全場叫“一齊走！”真係好感動。
但我全身上下只係得個好過冇嘅醫生口罩（唔想攞物資站嘅嘢，要留畀更有需要嘅人），真係唔敢衝入去/衝上前線

我好撚細膽，對唔住，下次出嚟會加強自己裝備先。各位都要記得著齊裝先好上前

起碼做到30下掌上壓先准企前線，因為對面個個都50下...

就係自己有操開先更加覺得自己無用

你嘅承受能力會慢慢提升的

最重要嘅係
你要清楚知道自己嘅能耐
例如 跑路有多快？
跨障礙物的能力
被追究法律責任時的底線 等

當你清楚知道以上種種後
你就會企前到一個啱你嘅企置
可以全身而退
甚至可以幫到其他人
亦唔會成為負纍

前提係 你係自己一個
因為三兩成群圍威喂
會變得保守好多

盡自己力就好，每人嘅覺悟同條底線都唔同，各司其職，多謝你為香港發咗場夢

同朋友一齊真係會細膽啲

體力唔好嘅都係唔好勉強好

發夢頭盔都冇就去咗龍和前線 驚到瀨屎
但係隔離有好多兄弟所以好啲

同朋友一齊係做唔到
自己想做嘅嘢

假設入面有個女仔係最保守
而有啲男仔勇啲
㒲整個群體的保守性
便會一起去到那女仔的水平

甚至是更加保守
因為一群人的機動性又會低咗

呢個真 自己一個會大膽啲
同朋友一齊顧慮會多左